屌你老母我個牛角包

諗住收埋個包慢慢嗒，一打開有對眼望住我已經嚇撚死，睇真啲原來隻野食撚左我個包

眼碌碌係到偷望，又唔撚剪指甲

最後仲望到我實一實不知悔改

屌你比撚返個包我

男人老狗咁都驚，佢食你個包你咪食返佢

神獸
記得擺係你屋企
保平安

好得意

買神獸送牛角包咁好

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔要比我
連埋個包

好撚驚！

快啲幫人哋剪指甲啦

燒! 往死裏燒!

唔好殺佢呀你唔要我幫你收留佢

叮熱佢

佢食左你個包
你咪食左佢填番條數囉

炎蛇羹

益蟲黎 唔好殺

好q

壁虎刺身牛角包!?
識食喎 邊度買

炎蛇係好人黎嫁,食好多小強嫁.

好可愛啊

神獸

佢食你個包 你咪食撚咗隻野佢囉

八月堂

係

用個包養住佢啦

梗係即刻幫佢洗白白